各位巴打放完年假，公司生意如何?

静到西咁，日日上財經網睇股，睇見上到29000我同同事日日係廢屌。

垃圾公司 又想唱淡

殘體字

無生意，client失左蹤唔追交野，唔知會唔會連錢都唔找
利申做大陸佬生意

另一間公司既director 走左佬
夾埋我老闆d錢走左

靜ok?

如果係大陸佬就實走佬

靜到西咁